有無警察（白衫）手足 覺得被沙sir(沙新勇）影衰哂？

@鳩硬sir @港父 @羅sir @nben(公共關係）

講2句

@埋你自己啦

漏左 @賓周硬sir

btw今日林鄭去左南丫島仲有同港父sir握手

以後仲典食女 ==

港父係一島之主

@豬sir

我唔係sir

tag乜樓主唔再係我地伙記

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

其他白衫sp仲多
可能係證物房扑野添

沙勇新呀ching

樓主個名順耳好多條友老豆老母改之前都唔讀下

有冇人一齊上電子報案室報個案?